仲有冇人記得banana_lam

當年佢好正 仲要做護士